借Ac問

小弟我9號遊行個陣跌左銀包（身份證個啲無曬）
如果12號我不幸咁比警犬拉左可以點做？

Btw 12號見 香港人加油 忍屎忍尿都唔撚會忍呢鑊野

推

補領身份證,攞行街紙

我已經去過警局 啲警犬話叫我網上報失 話好忙無時間理我 行街紙都唔幫我整

去入境處搞,佢會畀張行街紙你,如果搞唔切勸你12號唔好去,出示唔到身分證明文件係犯法,實俾差佬玩死